對達哥發脾氣好失望，本身一直支持佢

無論連登仔點鬧 都一直支持佢

我從來冇質疑過佢 堅持佢係正直不阿友善既人

但琴日睇到post發現佢亂咁鬧人屌人

連一直支持佢既粉絲都俾佢屌 真係好傷心

我諗我以後可能唔會再睇你 因為你的確變質

再見達哥

agger

冇人想知佢d野
冇人提佢佢自然會收皮
提佢等於引戰狗咋

FF：
無人想知佢啲嘢

現實：

咪L理佢啦

你唔想理可以出返去

屌你老母 兄弟既決定做兄弟既一定要支持 你咁撚樣根本唔係兄弟 過主啦

絕對尊重示威遊行表達訴求
呢D野 林奠都有講啦
根本變到同林奠一樣玩語言偽術?